呼籲蔡副局長辭職，專心尋找龍珠協助兒子復活

要唔要人體鍊成?

家庭團聚

死於自然無得復活

尋找腎者之石

老冇認同

老義認同

衲dee 攞你果兩粒龍珠出嚟幫吓人啦
收收埋埋人哋點搵啊

他是給港獨份子害死的

老衲的是娜美星龍珠，蔡副局長唔啱用

駁唔到
衲dee 好波

屌！！影撚衰晒我地LSOB！！！

有愛蟈培僑漢華福建甚至基督撚唔讀讀鬼佬天主教學校，入硬地獄啦！！！

召喚衲dee 巨龍令副局長多返個仔

我以為係占中

有中國制嗎

納dee

咁就死得人多

你想毀滅地球嗎?

搵左幾多粒？